21／7真係唔可以比次機會雙方？

我係文宣既人之一，睇左已經睇到隔離post屌曬鬼，亦預左有人話醒撚未呀，係咪訓左五年教，但我想勸大家既立場，唔係要前線做和理非比人打，而係比最後一次警告比對方，該晚將會自食其果，希望可以比呢種壓力下班藍衫佬會受打擊／唔出黎。我唔係和理非，守過前線既人，麻煩大家睇以下既野。

可能有人覺得係退既就會退，警察打人打到咁癲仲比機會？佢地打人已經傻左咁，顯示佢地都開始怕，要以更不平等既武力鎮壓我方，佢地經過沙田一役軍心又跌左，事實去到臨場又唔同，因為到時面對既係兵戎相見既場面，我地釋出善意比對方，呢個係最後警告，我地要令佢地知道企係人民既對立面，義士會以命相博，玉石俱焚，後果自負，到底係咪仲要為警隊高層出心出力？前線頭破血流，高層輕鬆又升職

我地先禮後兵講明後果比個機會佢地，衰左都冇成本，反正呢埸仗都係要打，咁做嬴到輿論，佢地強行清場又係更樣衰，但一旦真係有人行過黎，我地敵人就少一個，亦令佢地軍心潰決，認為對手都肯算數，但高層仲要佢地去死，一下轉曬佢地矛頭仇恨批向高層，對我地百利而無一害，打一場分化戰，好過打一場流血戰

站係對方立埸，其實要過黎／棄裝都係好難，面對既係冇左份工，可能過黎比勇士們溶左，面對警隊隊友既指責，要坐監等等，得饒人處且饒人，我地比個落台階對方，作出保證佢會人身安全，清算就等我地慢慢再告，反正依家個警隊你都告唔入，到佢地過黎，我地唔需要憐憫佢地，亦唔需要講咩見狗就打，不過想番市民堆已經番唔到，因為做錯過，我地可以行為上唔理佢地，佢地都會覺得孤立無援，到時佢地就會覺得錯既對像係佢地既呀頭同班高層，如果我地個日咁敵對佢會覺得呢邊都唔安全，留係有自己友既地方有照應仲好，所以忍耐好重要

佢地冇得救，只可以死過？好同意狗冇大腦，但點解有心理戰唔用，要以戰止戰？義士既血好保貴，唔好咁易比身邊既人上戰場同受傷，每一位義士都係珍貴既香港人，我地要打倒既唔係警隊，而係政權，呢少少野都要忍，唔好刷恨值，嘗試化解戾氣，但亦唔需要講「你過來一齊對抗高層」呢d野，比對方知自己咩處境就得，呢幾日文宣比佢地擺工又好扮病都好，比佢揀自己要生，定係要死

最重要係，人民鬥人民，就係中共同現時政府想做既野，最好有人死，咁就會警民大戰，咁樣落去好易中計

誅心為上 用兵為下 配合舉旗 攞番話說權
唔洗攞好人光環比人打，比對方知自己咩處境就得
一旦21/7呢件事談判失敗，即係全面宣戰，再冇抗爭底線

我真係唔想因為一時之快影響大事，又令更多義士受傷，當1％機會都好，成本又冇點解唔做，清算黑警係重要，但五大目標打倒政權，保護身邊既人都一樣重要呀

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求但政府屢次漠視民意、又以前線警員作為擋箭牌，故此我們於2019年7月21日的一切行動都是以五大訴求為目的。

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

睇咗咁多片 你仲覺得有希望?
班狗就係做唔到「命令照收，做就失手」
算把啦 到依家每次都係畀緊機會佢地

跌乜撚，成班狗圍住狗鐵站想打人咁款

依家唔係分手要箍煲比機會對方咁簡單
件事過咗咁耐
有良心嘅已經辭咗職啦仲等你依家咩
畀個機會對方咪畀個機會對方打爆你個頭囉

俾乜野機會?
雖然我覺得佢得有小小可悲，為左份糧甚至走去送死
但我地每一次抗爭都係通緊碟，背後完全唔會有勢力阻佢辭職，我地仲好歡迎佢加入添

對我方輿論都有好處，點解唔可以做呢？
每次都係畀緊機會佢地，但我方都係一直on99挨打
今次係言正詞講明，再黎就攬炒
我覺得成個心態係差好遠

即係你叫市民食多幾十次棍就會唔打人?

一路都比緊機會
班狗如果除頭盔大叫唔撈 眾籌養起佢地都得呀
但有腦有良心個D應該走曬

我再澄清，依家唔係要畀個機會對方打你，而係先禮後兵既分別呀，屌你地係咪完全冇睇過我寫既野架

屌你老母 打撚完人唔撚洗還？

巴打你自己開個post?推到搵到勇武幫手讀？

點解要比佢地打？談判失敗就已經係直落打杖啦
依家係要佢揀，一係生，一係死

係啊，所以嗰日打燃完佢，佢就會拉9晒你啲手足

為一時之快影響大局，又令更多義士受傷，為咩？

你話先禮後兵
其實我地禮緊嘅時候 就搵人打鳩我地
重要講啲咩

好話唔好聽 就算將來變成點 佢地都已經係過街老鼠 人人喊打

還！要還有突！但係係咪呢個時候還？唔可以佢依家軍心開始動謠既時候推一把咩？

邊有唔俾機會，佢哋前線唔滿意可以罷工

但過咗咁多次都一樣嘅結果

證明佢哋根本enjoy打人

俾機會？插人眼除人衫趕人上高速又唔見佢哋俾機會？

麻煩你要天真嘅自己搵個窿跳入去，唔好係到阻住人

你lee d好事之徒係古代已經俾人捉咗去斬頭，影響軍心

已經好多次機會啦喎

唔可以
我地比機會佢地
邊個比機會我地
而家係抗爭唔係鬧交

樓主咪撚係到影響軍心啦，正仆街嚟

無論點好，講（舉旗）左先一定冇壞。不過勇武準備一定要做足

你依個post dislike多個like 令我質疑連登user嘅價值觀

我無睇內容話左你，道左歉先
不過先禮後兵真係無可能
你講禮對面唔講禮
如果對面講禮講法，唔會有今次抗爭

你地強調比過好多次機會，但一直都係單方面挨打
有幾多次真係警告番佢地？？比佢地知接下黎有咩後果？

對方係咁係咪我地就要咁先？依家唔係扮和理非，而係我方有距離下用mic嗌過去，冇阻住咩人

問題你以為你還手，甚至主動開拖會令到我地贏？

唔好意思 阻阻你
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
「環保撚」將舊衫轉贈俾有需要人士

我覺得佢地內部更加多嘅係更仇視示威者 而唔係驚自己有可能俾人打死

認同心理戰好重要，一定要全港鋪天蓋地咁講。而且成本只係上網出下post。

開咗了

我今日睇足全日tg同連登，大部份人都進入左殺戮mode
有冇諗過咁樣打一次我地又會冇左幾多人？？點解就唔可以用左可以用既方法先？

我地既死線究竟set過幾多條，你可以數下。佢地有冇回應？

exactly，個個見到我個title冇睇我篇文就dislike，我既立場本身就係咁

戒嚴la
stand with our side, police

四個字
屌你老母

你係對政府，唔係對警察，同埋戰場上既談判有戰爭既壓力同恐懼感，個種心理戰壓力真係可以令人崩潰

講左唔好出呢啲post
咩叫比機會？
佢覺得唔岩自己唔識解甲走人？
我真係念唔明
要我地又宣言多次叫佢辭職先會辭？

冇機會呀屌你老母

吓？我支持和理非架。。亦都認同樓主

同意一句「先禮後兵」，
但要做定一切準備，
唔好又被人騙左，退到一半先被人打
唔好又再一被人圍住先識驚

推

我建議戰前時間可以交比和理非撚狗
幫你地爭取時間
all ready之後
各有各做啦

同意應該有宣讀儀式，最好中英

等全世界知道我地做緊咩

然後再郁手，此為先禮後兵也

示威者係無可能手軟
因為你停止抗爭 對家就可以全力秋後算賬
只有對家首先停止 先係真正解決問題
因為對方手執公權力 你停手先你就輸了

自己諗，獨立思考唔好比人帶風向

事實去到臨場又唔同，因為到時面對既係兵戎相見既場面，我地釋出善意比對方，呢個係最後警告，我地要令佢地知道企係人民既對立面，義士會以命相博，玉石俱焚，後果自負，到底係咪仲要為警隊高層出心出力？前線頭破血流，高層輕鬆又升職

唔屌你唔撚得
1. 釋乜撚野出善意，乜撚野中文嚟？
有人話唔講講支那用語

2.比警告人，但係要唔好兇對方
矛唔矛盾d?

3.班狗過咗咁耐，佢地唔知佢地企人民對立？
呢個時候仲做狗嘅，點會有良知

總結：你唔係五毛就係弱撚智

咁咪一掂立即同佢死過囉，你地打少五分鐘會死先？可以用左先都唔用？

同埋做得好好睇睇，攞輿論都易d，有冇人駁到我先，個個都話冇呀冇呀屌你老母冇機會呀，又唔真係討論下

未做到禁大，連警察都卸甲走人話者join市民。亦都唔希望走到依一步，因為區區3萬香港警察，上面隨時睬扁。

唔洗咩先禮後兵啦
總之個日出黎著住狗制服嘅，就係敵人

過左死線，之後就要言出必行不斷升級

沙田上半場夠和理非，咪又係俾人扑。

婦人之仁累街坊。你可以有你和理非，人地有人地勇武，各有各做

我哋和平左幾十年，每一次天真後又有人自殺又有人被捉。香港人不能再等

天真

仲有良知嘅警察一早走咗啦

721嗰日我預咗攬炒，最多咪死

其實咁咪仲危險。
你打開口牌出到最後通碟即係冇彎轉，企返喺對方立場諗，即係你地會嚟料以死相搏。俾著我一定唔會投降。一來我有gear，二來我有同伴。我未必覺得我做嘅野係啱，但如果你打我同我嘅同伴，你就一定係錯。我會擔心我同伴嘅安危，如果而家投誠嘅話，咪即係棄友不顧？

換言之，除非你有絕對嘅力量（包括情感力量）可以一次過壓制或者感化晒對方大部分人，否則最後通碟只係進一步加劇雙方嘅分歧。

我建議要有一班勇武又克制做和事佬，絕對唔可以開拖。

其實已經返唔到轉頭到時你見到嘅前排警察 一定預咗開大片 仲會濫用私刑
今次可能係記者都會全力鎮壓

文宣警察屋企人 政府推緊佢地家人去死

一個機會冇左條命

你為左1%機會，但其實等再下次抗爭再遲多幾日又一條人命呀屌你

其實我認同
我相信大部分連登仔都極認同
只係依篇文標題同內文
寫到我地要比機會班狗
或者用警告等等字眼會好啲
不過依家都有啲旗出左黎
咩準備用公民拘捕吖etc

我建議你有其他更好方法/字眼嘅話
可以寫多一篇攻略文
唔好咁大篇野 同埋唔洗解釋點解要有依啲警告
就好似我地會鬧啲狗唔舉旗開槍咁
我地都知道我地要比warning對家

bye bye
起底+block

p 牌仔又出嚟叫被欺壓嘅人民畀次機會
叫佢地上前線擋就啱啦
派和理非人士上前線先禮後兵

1. 唔同意係支那用語，你搵到prove我講句sorry

2. 警告 = 兇? 似你有誤解多d

3. 唔係唔知，但佢眼中認為佢有既係正義，事實上就係睇拳頭邊個大，比佢揀就係，你唔怕後果，係要衝就自己打死無怨

話我弱撚智都唔怪你，我真係想大家冷靜諗一諗個行動

好聽個句 我擔心你；老實個句，你會帶埋香港一齊死

明明樓主分析得好清楚，而家好似叫你hold一hold都係三毛五毛
和理勇武合作係好珍貴，但就算好多人都會繼續無條件堅持不割蓆，有時真係要諗下係咪要出師無名又無底線地勇武落去，對支持和平嘅人黎講係會消化唔落

利申：和理非

威嚇已經大把癲佬做緊，又話汽油彈又剩。

招降就已經有人帶緊風向講警察罷工。

咁你仲想點？你有咩妙計可以同時指揮現場十萬人？

唔可以

你睇下呢度上面既言論同dislike，睇黎都冇人做到勇武又克制，已經係少少討論空間都冇，直接插我

都話有冇睇文

糾察長重出江湖？
唔係喺日本受緊咩？

所以我話 宣讀儀式 先囉

認同樓主，但好明白對我地黎講真係好難好難做到
有少少建議：

1. 搵人做文宣，print出黎俾人差佬睇
- 我地係敵人、但唔係仇人、確保自己永遠唔會主動攻擊警察

2. 係差佬面前讀文宣稿，講明我地雙方都係棋子，有權既人唔肯承擔、讓步，逼我地雙方張力愈黎愈高

3. 要俾差佬知林鄭遲早俾人清算，到時下手最狠既差佬實被陪葬

4. 見到有手足太狼死、太激動，盡量留意佢地，起碼等佢地發夢果陣唔會太兇狠（自己講完都覺得好左膠）

能力有限，真係諗唔到更多了

我呢個account run左2年都仲係p牌？你up乜9

半夜帶風向
已blocked

#3冇講錯

成個月
你知唔知幾多手足傷 幾多冒緊險
班狗仔識諗一早應該咁做
但佢地會愈黎愈癲喪
比機會佢地
邊個比機會班前線

唔會

反正咩都唔做香港遲早都會死

我寧願死得有價值

你唔會知我喺依一個月經歷咗啲咩

我唔想坐監，亦都唔想做難民

除咗死之外，我已經冇得返轉頭

非常認同，但係連登user始終只代表示威者嘅一部分。一定有方法可以搵幫手

傻撚左？
比你老母！

高登連登從來都係咁，係一個Echo Chamber同好多loud minority，所以千祈唔好用連登去做一個審視民情嘅基準。

再咁落去其實有種反道德勒索感，想傾下就話係割蓆話係帶風向，總之勇武就要無條件支持

好欣賞勇武嘅勇敢，今次真係冇你地一早玩完，不過一靜落黎就一片指責真係做到和理勇武合作？

依家係人都知去到一觸即發嘅地步啦。

文宣！！！！應該e家做定網上最後通牒，當日唔解甲/罷工/辭職而又出來既 🐶， 就係香港人既公敵

機會比過好多次
冇可能相信黑警

樓主都係手足
唔好屌咁勁

佢開po叫21唔好衝啊
why？？？

劉細良都講左，我地都唔係解局之人
只係希望商界、有公信力既人、開明建制可以聯合起來施加壓力俾政府/真正話事果個

等佢可以讓步

我明白大家好撚憤怒

但一開始策略唔係Be Water打遊擊, 敵進我退, 敵退我進咩

啲狗圍埋黎咪散, 佢地走左咪再佔, 做咩而家變左敵進我進, 要同人正面決戰咁?

咪係，樓主又冇叫你哋唔好打。

文宣
屌你到時你係咪現場都成問題啦

咪撚戇鳩啦屌

係
佢地嘅不割蓆淨係用係叫和理非不割蓆到
一有人出黎同佢講冷靜少少，分析現況，再行動，就割蓆話人係三毛
唔係叫你唔還手唔勇武，只係叫你諗清楚點樣行動對大局最有用

我諗最大問題係，點警告點俾機會，你想做嘅只能夠網上做，現場根本冇人控制到任何野。

唔好諗咁多
721既狗隻係帶住幫同袍報仇既心出黎

We won’t call a truce until the witch answers

咪就係，日子一到大家就癲左咁，個個都話要同對方死過，做乜9
Be Water呢？文宣呢？合作去曬邊？
同對方死過，咁你地死左搵邊個補位先？依家全香港都係勇武派？

班狗顛晒
你問吓佢地會唔會放過示威者先啦

就係因為現場控制唔到任何野，而家先要人冷靜諗清楚到時應該做啲咩

完全不想有流血事件，但古往今來，總不免有人受傷，只希望少D人受傷。不割𥱊，不受傷，不被捕

屌你老母樓主標題撚
負皮冇比錯
而家比機會你自己開過個新post先正皮你

唔係想分化，但係樓主話點解唔畀多次機會先，直頭同藍屍狗講嘅嘢差唔多

一觸即發，即係觸碰之後先至爆發，即係仲有迴避嘅可能性。
樓主個意思係最後警告，即係一定會發。大家都有聽過趕狗入窮巷。

「勇武又克制做和事佬，絕對唔可以開拖。」

仲唔係金鐘糾察重出江湖？

先網上大力宣傳先啦，起碼醞釀下件事先。

你驚就唔好出 咪係到打擊士氣

要人數要方法

警察5年前有冇畀個機會香港人

收皮啦屌你老母
成個六月已經係機會
咁都講得岀口你對唔對得住義士啊

sorry 囉
勁少開post唔知點吸引人，我係咪應該再開

有權力嘅人先比到機會
小市民比機會？啲狗當笑話咋
一日未有獨立調查委員會一日都唔可以停

支持畀機會 勇武休息 和理出

我都會企前線怕撚？

The witch has already answered. She has offered her resignation to the CPC, but it was rejected shortly after. She no longer holds any power; everything is right under the control of the CPC.

要逼到佢地走頭無路先，
之後先比一扇逃生門佢地，
咁佢地先至會真係放低武器

屌你老母唔係叫你唔好衝啊
係叫你諗清楚先衝啊

我係支持樓主。
而樓主係話俾差佬知，依家有大量人傷亡係唔可以避免，唯一可以做就係示威者同警察一齊對準林鄭政權。

屌。。。當我見到負皮多過正皮。。。你地同班警暴有乜撚嘢分别。。完全唔知為乜而仇警。。。制度唔變比你滅曬都無用

從來雙方都無選擇權
政府表示意見接受，一切照舊

而家和理非都食棍
你點比機會雙方？
有機會踢多兩腳大力啲

問題係點樣逼到佢走投無路呢
我唔相信以我哋暫時嘅能力能夠不到32,000嘅警察走投無路囉

禁錯負皮

宜家仲喺警隊前線嘅，已經唔會受你先禮後兵呢套。

你都戇鳩
支棍喺你手，你打幾大力係你自己決定

做文宣做到上撚左腦

現場有幾十萬人，你諗住所有人都冷靜到？

上次成功叫到人唔好衝狗總係因為衝狗總本身有難度，你而家叫人唔好有任何衝突我諗難啲。

你想警告，可以喺和理非回合做，我諗民陣集會唔會一黎就開打，可以試下舉牌，最多係咁。

同埋老老實實，有邊次係義士出手先，次次都係班狗搞人先架啦。

有冇諗過先禮後兵係做俾大家睇。

若不接受 對我方輿論戰更有利

百利而無一害？你出出面食下椒捱下棍先啦撚樣

有分別 佢地係合法暴力
佢地有屋企人 我地前線無
佢地使用嘅係最低武力
犯法個啲全部都係休班警
當然迫到政府讓步嘅話無人想受傷，但係軍政府就係咁

樓主冇叫你打唔還手

邊次唔係啲狗主動先呀
你憑咩覺得你自己有能力比機會人
權力武力都唔對等
你比咩機會人？

不如叫盧偉聰一齊帶領警隊市民，一齊推翻港共，獨立，最多俾佢做一屆總統警隊又可以由狗一秒洗白變英雄

樓主 我地搵咗文宣好耐

［必看］其實依家最需要係前線警去理解呢件事

你地d言論硬係用我冇食過棍、我冇上前線咁，我想話，我自問對得住自己

應該召集文職/輔警/休班黃絲警出黎

我相信有，但唔敢出聲姐

總之我要講嘅就係唔好lum住可以打贏，如果雙方要開拖，示威者實輸，行打嘅亦冇幾十萬最多接近一兩萬。

勇武嗰班無條件幫大家爭取嘅代價就唔撚值錢？

唔撚係要還手呀，係無一個義士應該捱一棍先啊仆你個街

其實係比條生路自己人行，實輸架，仲更加危及香港嘅民主自治。

勇武既無條件係值錢，但識唔識合作係另一件事

咁你事實係唔係無食過呀

你啱，中伏俾人引導咗。警察係有選擇權 而佢地選擇咗連記者 議員 都打

今晚就發依個夢

你知唔知你咁樣都會消耗勇武嘅軍心？

一早煲滾水 要陸沉啦

其實就算食左椒捱左棍係就有光環呢？
就可以俾藉口自己唔去諗清楚日後嘅行動？
就有藉口衝動？
我好佩服前線，
但成個六七月唔係剩係得你哋辛苦，
你地後面有好大班人支撐緊

所謂嘅爭取已經係歪曲左事實架啦。衝警方只會俾理由中共干涉，更快玩死香港嘅民主自治

714已經用行動警告咗
721死線咪最後警告
仁至義盡

辛苦各位公共關係科伙記了
下班吧

算啦...
大家有自己既諗法
社會既權力唔係我地度
我地始終係被動一方
如果差佬又玩包圍清場
捉落單 開無雙抽水
後果想像到....

最後附上細良既分析 太長可以從45:00 開始聽，相信係好多人既心聲

出現了 適當時候就出黎叫人唔好衝

等我代入返佢地又會話你驚共產黨
唔L係驚共產黨啊，係明明大家做得好地地，捱左成個月，唔想一時之氣而輸L晒啊

吓 唔洗成本？ 你唔打佢佢地打柒你先啊

回樓主啦 太長唔quote
我明你諗法 但你有幾個位明顯有誤

首先係 依家班狗士氣不知幾好
所以連登係陷阱 大家只係想分化同心理戰
其實藍衫狗不滿既 都係不滿唔夠support打人
佢地不知幾想打

我唔係斷9估 基本上警察會特別強硬 完全會因為當日或上一日 有手足流血
佢612咁勇 除左因為612當日我地衝 仲因為69爆晒血有隻狗 之後係軟左小小

沙田咁硬 又係因為有狗係上水俾人打到仆街
但沙田俾人打番轉頭 佢721一定復仇
你睇清楚藍衫狗聲明咩意思 你估係同你Connect 果封戰書黎

我唔希望有手足掉以輕心而大家多左損傷!

你明唔明呢個所謂先禮後兵係即係比對方打撚左一身先咁嘅意思？

所以心理戰要晌差人家人埋手

屌你老母講兩句唔啱聽就話係三毛話係狗
我夠可以話你係3毛煽動暴力，擾亂戰線啦
你老母叫人不分分得割蓆，原來淨係講比和理非聽嘅
一講啲叫你冷靜嘅嘢就話鳩人係三毛
勇武就唔撚洗不分化嘅？

對住義士既純高理念，我講一隻字：有！

係 我地未必知你經歷過乜令你咁講
不過都希望你留有血肉之驅
一齊見到香港重光個一日
死左就一定睇唔到 未死就有機會睇到

同意
但大家太抗奮好難聽得入耳

係讓步都係佢地讓先，一定要分清楚莊閒

唔好內訌！

你講你嘅理據。你話衝動就係衝動？最理性咁係我地還手都唔撚還，淨係比警察打啦，全地球嘅輿論都贏撚晒添。我夠識企喺後面講啦。但係勇武派嘅士氣會有耗盡嘅一日，你有冇諗過

係同佢講明依家大家去到一個基乎唔可以避免傷亡嘅地步，冇人想去到咁，但如果係要揀背棄市民，唔好怪市民，大家都係俾林鄭推去死。

你不如改個TITLE再出過啦

玩假膠過主啦！而家講呢D已經冇意義了。你心知肚明！！！

每晚凌晨定時為黑警洗白

Btw比你老母 咁佢地有無比機人示威者啊

係咪又想比人當沙包？你唔係比人打緊係咁講

唔係我要內訌先
大家都係為件事著想
左一句三毛石一句狗
同之前嗰啲邊個衝邊個就係鬼有咩分別
點解壞人聰係鬼就係分化
依家壞人3號就唔係分化？

721係不反對通知期內千旗唔好主動挑機

721一定多人
警犬點都會比面係集會時間到之前唔攪事
就好似612之後616咁平靜咁

我諗樓主嘅意思唔係話比打狗唔還手
而係衝之前作出最後警告 若警方唔理就可以大條道理咁對付佢哋
唔係比機會班狗 而係令自己出師有名

我地釋出善意比對方，呢個係最後警告，我地要令佢地知道企係人民既對立面，義士會以命相博，玉石俱焚，後果自負

我quote返樓主講嘅嘢，唔係叫人手軟，唔係打不還手。

各有各做就得啦。
有好多人唔同意，但係唔會阻止你

唉 冇計都唔怪得佢哋
畢竟經過六月真係多咗好多三毛帶風向

俾撚左幾多次機會 3毛死全家
下面唔好再覆 負評上一頁

冷靜一D，樓主釋出善意雖然睇落左膠
但呢類最後通謀其實亦係好重要既形象工程。
就算唔係衝／守時宣讀，
我地一邊撤退， 一邊做通謀，
都可以展示出我地絕非「暴徒」

其實一早已經返唔同轉頭

我無意見

巴打 講得冇錯 咁樣可以令到輿論更加有優勢 而且可以比多次幾會 大家準備

睇曬，但呢d post真係好危險，始終睇既人主要係我地而唔係犬隻，似打擊到我地士氣多d，樓主做文宣不如針對下犬隻啦，期待你感化到佢地

還就一定要還 不過係希望輿論方面 可以有更大優勢

認同

首先要圍內嘅人平心靜氣咁睇晒先，咁先發大到宣傳。

唔係人民鬥人民 黑警都係政府一部分 警隊依加直情=政府
要先打倒警權後面先有得再講

雖然標題係差少少
但係絕對認同樓主講既野
究竟我地既目標係呢個暴政定係d警察？
我今日淨係見到好多post個mode係想打撚死哂d警察俾你地打死哂 你地覺得政府會讓步？
就算你唔認同都唔該唔好屌樓主
大家都係同路人 而家呢刻屌 文宣同和理非都唔會再撐
樓主講既合作係好緊要 記住各有各做

講多次
唔係比機會班狗 而係令自己出師有名

其實可唔可以學V煞 整條片
可以更加快速傳遞訊息

各位要理性d阿 唔好火姐眼 咁睇篇野阿 既然到最後都會發夢 點解唔係發夢前令到輿論優勢更加大阿

要出師有名？
其實一直都有嗰喎，咪就係反送中囉(以及個多月來衍生出嚟嘅訴求)
要不然成個幾月我地做緊乜鳩
唔認為需要再額外做嘢去正名

況且你話先禮後兵
咁你點確定你嘅禮對家完全收到？
事前登報大肆宣傳？
定現場大聲公/大嗌？
如果喺現場做，你點確定對面聽到你訊息？
唔好忘記對面係紀律部隊
上頭落order一樣係衝上去打手足

到頭來所謂釋出善意、先禮後兵
都唔係想有實質用途
因為唔係做俾對家睇
係做俾自己睇
而我重申，我地香港市民一早就出師有名
但需唔需要打，真係睇情況而定

我半認同樓主講嘅野
我估樓主諗法其實係自製黃紅黑旗差不多
又或者就同警察用大聲公「冷靜,唔好再沖擊我地防線」一樣
都係比畫面CCTVB令人以為係示威者衝緊
如果係的話我覺得可以做
但要快宣傳令大家有個共識
我建議樓主改標題再開過
我個負皮係比你禁題
比個機會雙方難聽過粗口

聽日上網大量宣傳先啦，仲等果日先開始做嘢咩。

已開新post，sorry各位

咁警權問題你想點解決 係咪唔可以還手由得人地打
警察都係暴政一部分 點解唔可以係目標
最起碼要警察守番警察條例 唔好選擇性執法
依加政府就係話俾你聽你和平唔驚你 你諗住點解決
又唔可以升級又唔可以還手你有咩辦法提供

講真由69開始都一直禮緊
班狗唔受仲變本加厲，大家都有目共睹
而家仲叫我哋呢邊比機會班狗真係唔多合理
好明顯班狗只會得寸進尺，自願成為政權一部分
你真係可以當佢哋係普通人民？

事實係我哋冇得再只係守
只有進先可以保護自己
我以前都係個和理非
我到而家見住手足係出面
都會好想叫佢哋快啲走
但係事實就係你要反抗，啲狗先識驚
民意要贏一早贏哂，今日連我淺黃父母都覺班狗抵死

明白巴打都係緊張大局，但讓狗呢條路真係得唔通

推呢個吧

第一 冇講你要任得佢打 如果唔係就唔會出現be water既字眼
第二 你覺得如果打死左個警察 d警察會知道要守返警察條例？以前唔打人？
第三 而家樓主就係提供緊一個解決方法俾大家 你唔認同都冇辦法 完

以後

禮左好撚耐啦
師兄岩岩放監？

警察唔係人民 而係公僕
而且依家嘅警察已經唔係服務香港人
只係港共政權嘅工具 何來人民鬥人民

今次事件冇錯文宣係出左好多力帶到風向
不過今次樓主做軍師真係做多左
不如試試落一次場睇下
我相信你返到黎唔會再寫得出呢堆野

我612前都仲係和理非
612去幫手搬物資都比人扔催淚彈埋黎谷到差D抖唔到氣
你係見到果班狗根本越壓埋黎越興奮

仲要依家班狗根本係越打越上癮
未遊行完已經開你拖
你想係開拖前感化佢地?
佢地上晒電根本當你戇鳩

其實民陣點睇

依家根本班狗一開波就封晒你路啦
be water? 談何容易
佢地有心放人就唔會追入新城市 封晒所有出口啦

咪傻啦，比左幾多次死線政府？你唔係到依加仲以為會同你傾呀？係既沉晚一早出左黎同陳伯傾啦

同意

乜撚嘢人民鬥人民呀？警察係政府嘅一部份嚟㗎

之前有位巴打話學佢地整黃旗 黑旗之類
俾最後一次機會佢地棄暗投明

有得玩
古時打仗少不了勸降
係時間要佢地面對下起底組帶來既恐怖

其實到左依一刻，雙方都有錯，雖然警察一方明顯係錯多好多，但正所謂冤冤相報何時了
佢地做左一樣衰野，我地就要做翻一樣既野以牙還牙？咁樣只會令雙方武力不斷升級，最後出現大家都唔想見到既畫面。
唔係叫你地唔好嬲，而係嬲既同時希望可以保持翻少少理智，成熟少少.
條公式如果係佢地做左衰野，我地嘗試去阻止/勸/，無用，之後先再考慮以牙還牙，咁樣會唔會好d?

以下係我既猜測：
老共最唔想見到既畫面：警民衝突被化解.
點解警察要不斷製造白色恐怖？不斷做出泯滅人性既野？真係為左快 d 解決件事？唔係，佢地就係要不斷激起民憤，令到市民好憎好憎警察，見到佢地就屌佢地老母

而警察咁樣比人不斷比人屌老母&鬧係黑警，就算真係有可能倒戈，宜家都唔會再有，因為憤怒已經蒙蔽左佢地雙眼.喺佢地眼中你地就係一班為搞事而搞事既暴徒,你地講既野全部都係廢話.

老共就係要我地互相仇視，係直程想殺左對方嗰只，就係唔比你地同警隊有和解既機會正如樓豬所講，要人民鬥人民

我明白睇完d 新聞係會嬲到爆炸，我亦明白要做到唔屌佢地係黑警黎發洩係好難，但係屌爆佢地有咩用啊？對件事有咩幫助？就算係叫佢地放下屠刀呢 d 咁膠既口號都好過齋叫佢地黑警

要喚醒警隊良知係好難好難，連登仔一定話無用無可能.但係咪一定無用呢？
逃犯條例全宇宙都以為過硬，結果？
撞爆垃圾會玻璃一開波個個都屌係鬼唔知做咩撚，結果？
有 d 野真係試過先知.

非常抱歉我未諗到有咩方法，但希望大家可以從呢個方向諗下

我同意要釋出最後既善意，但唔同意係7/21搞，可以係前一兩日搞
到左下個禮拜又有條友話要俾次機會咁點搞?民心士氣唔係話有就有

扮乜文宣
深夜出嚟帶風向嘅三毛文宣丫嘛

不如你話SET個冷靜期呀.....
有得打左人都收得反話冇打過人咁咩???~
唔係道歉就要接受嫁!
不如SET個冷靜期唔投降就流血見咁呀~

我同意軟性召數...
但唔會同意開記招....
因為咁係造出一個大台
絕對唔應該出現代言身份既出現

和理非一向都係自己人，不能分化
但係Pprb班伙記唔係

推宣言
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

要21/7之前大做文宣
警告武裝恐怖份子唔好阻礙市民行使示威集會權利
否則後果自負

梗係有睇，成件事2014 都發生過啦，又話警隊士氣低落又成，到2019咪又係見人就打

你話咩冇成本，民氣咪就係成本囉，不斷重覆和理非又冇成果，成TEAM人咪散啦

走啦你

後果只會係市民負。。死幾個警察政府唔會肉疼。

警察行動既時候絕對聽命上級，咪來呢家野， 應該做的都係要做

冷靜入來睇下

行動升級都要出師有名
樓主講得無錯
如果唔係開波前講清楚 同野蠻人有咩分別

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

其實係篇文太長 定係咁多人唔識字
樓主邊叫散播失敗主義 邊叫嗌散水 邊句嗌唔打?

簡單講
打就一定架喇 係戰前玩心理戰 無成本 嬴輿論 要對面輸士氣 分化內部

推哂所有心理Post!!!!!! 心理戰線火力全開！！

理論篇：
[心理撚入][長文慎入]瓦解毅進式盲目團結心理

實戰：
攻心行動第一波-警員感化令

林鄭死要面 警員比人拍到扁

好警察原來黎黎去去都係得幾個

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

分割警隊大行動

其他素材：
我要番去煲湯！

前線比人擺上枱

721 金鐘見

大膽建議攪一個「支持警察向暴政説不」的遊行。
逆向思維，既然賤府要做一台警民對立場面找分化戰，我哋就反其道而行，最好呼籲埋警察家屬參與。
此舉有可能封埋藍絲、建制、四人幫誣蔑示威者是暴徒，也可造就機會讓商界、教育界、法律界、宗教界、社工界.......等等一起跟進追究警方高層。
大膽建議，各兄弟諗諗，brainstorming!

積怨咁深 仲俾機會？
有冇企過前線呀？
對面好明顯就係為發洩
仲俾機會佢地打鳩我？

每撚次都有人嗌mic啦，咪照被人打

先做預警，或最後通諜比較好

我同意你可以話談判

「最重要係，人民鬥人民，就係中共同現時政府想做既野，最好有人死，咁就會警民大戰，咁樣落去好易中計」
但屌你老母睇到啲中計論真係火都嚟
喂 政府依家肯出嚟面對未?
佢唔肯出嚟,對付其他嘢又話失焦 對付其他嘢又話中計又乜鬥乜
仆街 依家成個半月就係同政府鬥
政府潛水匿喺狗後面,狗甘願做政治工具 鬥狗又叫人民鬥人民?
FF個政府假想敵出嚟鬥好唔撚好呀

71衝立會夠話空城計啦,係咪唔撚衝呀?
中計中計中計
係呀乜撚都中計乜撚都唔好做啦屌
返去飲奶啦

你講撚到唔衝
中共唔撚會干涉咁
癡撚線,訓撚咗幾多年

咁不如下次直接話先禮後兵?

政府龜縮喺警犬後面
警犬甘願做政治工具
你無辦法繞過班狗去針對政府,你做咩 政府都唔會回應
除咗每次衝突完佢出嚟播錄音話你暴徒

吓? 乜依家政府同警犬仲分得開咩?

樓主係咁撚有心既 唔該唔好Post呢D左膠文上黎 懶係睇通晒咁
都係果句兄弟爬山 各有各做
你唔想有勇武受傷 勇武亦都唔想再見到有和理非阻膠住晒 你唔支持既就繼續沿住自己相信的方向去做 但無需要公開呼籲其他人
大家唔係三歲小朋友 有邏輯分析推力既能力 是對是錯大家心裡有數 亦都知道要負上咩責任

時代革命 加油

先禮後兵唔係唔得

但香港人禮咗幾多年? 兵咗幾多次?
我諗你識答掛?

Agger 我都原諒左林鄭妹妹了
希望大家俾條生路佢行下

都成日有人嗌嫁啦
我愛你啊你過黎啦

轉個頭就比人打一鑊
算啦樓主

我都明人民鬥人民係冇好結果

但乜你覺得，當佢地覺得我地係刁民我地覺得佢地冇一個係無辜既時候，件事仲有得救咩
太遲啦